[League of Legends][322] FAKER中肺炎祝福區

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

on9 樓主

你先係

day 6

米25啦

25

打哂咪25囉

525*

打哂仲要25

好能25

負左皮 樓主熟少少好冇

DAY4

你小花FAN BOY

依幾日大家嘅焦點都放晒係武漢肺炎上，香港人係善忘嘅，再唔鞏固黃色經濟圈，情況實在令人擔憂。

BTW 如果你地LOL 加左V bro 好友 煩請幫我向V bro 問好 雖然佢唔鍾意我，但我仲好關心佢 thx

大師

有無槍

有冇人想打flex -1

Rain Drop

岩岩同時事台啲巴打打normal
佢地成日話再唔推爆就等輸
搞到我冇得洗kda

俾人爆ac del晒好友無左v bro喇

係我了

🐟

到我啦

🐟🐟

冇人了

勁

廢青冇咁早起身
我宣佈話事

is

有冇咁得閒mon po

咁岩撳到= =

阻我話事既中covid 19

咳咳！！咳咳咳咳！！！！

話了

8點後停止討論話事！！

🥺

pr入侵虎哥

利狗屎到

搞到我豬錢

系好廢

信利抵啦

聽晚有祖

大家蛆又扮女人

攬炒契弟

巨之吸呼

腎之肺炎

邊有個呀叔追車張圖, 要有屌你老母個caption

你話要就要?

那 些 年 搓 過 的 大 乳

巨態

巨人

7巨

文粒

????

牛丸

G

$?

上面2隻花狗狗

捉你黎食

食鼠

#5
梁文音
• 4m
如果意大利唔統一會點

hi pr

又25

#7
梁文音
•
2020年2月24日 09:22:24
樓主你開PO有無問過CC台熱門師??
而加邊個比你係CC台開POST呀
走先 你加油
12
1

比你25我

#78
利物浦足球會
•
2020年2月25日 14:41:23
#5
梁文音
• 4m
如果意大利唔統一會點
又25
比你25我

又關你事

KFC手套終於唔係3指咁on9

個PO又幾高汁

link

北角明園西街 KFC 員工確診

7巨RIP

咪就係我岩岩惹俾佢

惹俾PR ok?

忍唔住，呢個po到底要喺熱門幾耐

你=PR 開po上熱門阻住晒行動po

得罪講句 童童真係幾靚女。。。

呢個?

#125
Rylai
•
1 小時前
忍唔住，呢個po到底要喺熱門幾耐

「達」

差左個PR

個阿叔就係

98未

大膽預測花迷朗迷大和解之日！

滅時潘

開po先啦

你仙哥XD

XD

🥰🥰

km carry

撐

拜狗

疤狗

撈鋪沒落 七巨話事

樓上食屎

好波

WAC

SS

wacc

返工啦力

樓主女朋友俾狗屌

小花fan boy一齊中肺炎

拿玻璃

拜仁

車怒士 加泰隆拿

仲有車怒士

仲有加泰隆拿

比返半格你囉
拜仁2.幾倍易到

車怒士全隊撞車啦

🐀

22度 熱死鼠了

警告⚠️大量pR公司開鹽濕post

PR用緊用無聊post 鹽濕post
有別過去低級網軍
呢類型post配合藍youtube
企圖打鍵盤戰洗地
請選擇無視呢類型post

派10k 唔反港共了

RTX2080Ti

買左未

買埋moon
終極文書機

一萬蚊拎曬去買利

3000 月供email parton
1000 吃煙
1000 救救流浪狗基金(佩雷斯主席)
2000 買曼聯波衫
1000 買六仔
1000 買馬
1000 買曼聯
1000 入油
5% 黃屍經濟圈

10000吃煙

最新風向: 10k捐黃店/手足/612/星火

冇份拎10k

點會

小妹16碎

拎一萬蚊買利

咁不如直接同政府講唔要啦

10k 救濟流浪狗之家(佩雷c主席)

真

利物浦足球會

民建聯爭取到1m蚊
撐民建聯了

Ps4

系

買利滾大佢 送部比禾

不如我做外圍你黎買利咪得

都好

利物浦[+0.5/+1]

利記受讓
派錢咁派

系
我賠2.5
仲唔快d買

曼城

曼城x蛆

蝗勁d
有佩雷c主席

曼🐟

祖狗點輸

祖狗作客會守
學轟

三年無打LoL回鍋台服
見好似唔同左好多
D runes masteries唔同哂/取消哂?
有d咩要注意
聽同事講話咁耐無login應該一login會有好多錢
但咩都無既 得個warwick阿福skin

你同事 兔兔露多?

轟守左D咩返黎

紅牌

未紅都2:0定3:0啦

利雲傳得太靚 唔計

你條仆街呃同事 狗黎

咪當新game玩
runes同masteries合拼左
某D英都重製埋

咁有趣?今晚玩下先

玩你屎忽

come

兔兔公共關係顧問有限公司

#3
兔兔柾國
• 14m

動物園

有冇兔兔卡文

兔兔siuyan

兔兔7巨

鼠鼠腎仔

賤種馬德里

粒粒文音

等睇c羅踢爆鏝城

一個人會上癮

雞雞98

C羅係祖狗 點踢爆曼城= =

如果連一皮都唔捐出黎,
仲算咩香港人

識d野 kay bb

真香港人先唔會捐10k
你台狗黎

捐比馬會

狗狗主席

個波係里昂飛912公里到馬德里，直入鏝城個龍門

輸到傻左

今晚就可以睇鏝城龍門失守

肥佬瞓得好冧，個空姐就烏埋嚟拍佢，佢對黑絲腳壓落我大脾到

搭飛機試過啲咩特別經歷

冇圖架唔洗入啦咸濕冇腦狗

1皮請唔請到pr公司幫手推行動po上熱門

@兔兔露多

血月劍痴

推呢個

連登打密碼會變*******！！！

7sson99@12345

點解無變**

你條J變左

??

撈po巴打鋪草皮

今晚就買你死祖狗

南韓咁搞法,唔多掂wo

487824abc99

好球！！！

haha 你中計啦！！！

大漢民族中晒就爽

**********

花KEI

你估唔洗中咩, 我飛可都走甩呀

飛可中左啦

樓主咁冇品抵收19個負皮

飛可死了
靈堂失火

有1個係我俾的

#6
佩雷斯主席
• 11h
有名你叫小花

飛可

搵唔到

祝你隊尤文圖斯今晚輸10球

覺唔覺巴塞係歐聯戰術係靠主場入波多

GING

尤文圖斯關我鬼事
@2XXXX

歐霸超重心: 布拉加

豬左兩日
有無心水比我回本💪🏻

#127
利物浦足球會
•
12 小時前
車怒士 加泰隆拿

米杜士堡

gun左一萬

ok
跟晒

皇家馬德里
里昂

踢完啦ching

列c聯 英冠班霸都敢反

跟左布拉加同米堡

有1萬 我都算係高收入人士了

開左波先出 梗係唔中啦

列c聯打電話同我講話唔升班

信馬會 跟！

近2場又贏返 贏多幾輪先再自爆

唔洗輸 和就夠

你等通知

賤種皇X祖狗X米杜士堡 3串4 @10

你唔係鏝城咩

蛆食屎啦

鏝城識西踢球咩 上場打李城 差D輸

買最勁個隊=賭波必勝法

買贏個隊先係

球員、教練、球證同觀眾都係你d人 你贏晒啦

泡茶妹中肺炎死

G持
BTW 祖狗國都有肺炎

屌你老母咁撚黑心
祝你隊尤文圖斯全隊中肺炎

明明個topic係講LoL
點解入到黎係波台

以前Main中路lulu 半坦ekko
已經係咪已經唔會再咁玩 ?

都可以架
個定位一樣

點解LULU可以咁撚戇鳩
行得慢撚過隻龜 又矮又樣衰
又冇大埔LULU咁大波
唔撚死都冇用 食屎啦LULU

中哂啦
下場波就踢踢下死哂

係, 睇下stream同比賽d人玩咩啦

半坦ekko GING 追撚住隻AD黎屌

狗先玩
好似力狗咁

1,無cc,團戰幫助不大
2,肥左都無威脅
3,壓線弱
4,大技救人勁(唯一用途)
爸打練過第2好過啦

賭波台

文識帶起賭球風氣

痴線 你買得大過我

你草皮風

得返藍絲先會玩lol

唔好踢爆

你幾十萬咁買 我先買一千幾百

原來腎仔咁有米 一定食唔少kpopg

今晚布拉加搵唔到理由輸
輸左通g我

比大家蛆開po講過既g我都食過

馬會點輸

你贏左幾廿年都幾棟樓

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

今晚賣樓ALL IN 賤種皇

曼🐟 聽晚先踢

有c羅場外助攻

$$

賓c馬 1球
c羅 1球
拉莫c 1球

3:0剛剛好

上次得C羅一球

意粉妹好撚正 諗住拎大批口罩去diu 好閪

今次25圖守龍
鏝狗1球都入唔到啦

親密接觸 等中肺炎啦

個標題好撚9

Man Know 嫖賭飲蕩吹 樣樣精通 男人䫀典範

跟著返黎 同你 覆雨翻雲

等返黎香港比錢住酒店自我隔離先

坐等你包養

樓主係咁

泡茶狗死清光

2唔知點串

你性病死先

圖右

一陣有小花睇

中出泡茶G先會生性病

睇佢中肺炎

打打下訓低

6星吃屎佩狗

你3王個隊AUTO?

連續6.7場全隊最肥 kda正數
都係比d 撚雷係到雷
仆街 打到慶慶地

WHY 我得470

你冇我咁靚仔

一黎就屌老母

全部R14?

系 試下第一發似似花同泳真步UB之後熄AUTO
手動出萬鏡UB再開返AUTO

仲少左

咁應該係你樣衰 鏡華唔鍾意你

比人扑左貼出黎

突發！原來有黑狗在理大內手足圍毆致死！！！

手足又贏

用77香>泳真步

幾多傷

祖雲達斯[-0.5/-1] @ 2.27

我 沒 有 說 謊 是 愛 情 說 謊

面 帶 蛆 來 騙 我 說 買 蛆 狗 有 可 能 有 希 望

肥蛙得罪邊個

你

同全連登都要係黃絲, 撐泛民同一個道理

唔好廿五

我撐你喎

LCK好多人冇罩
希望裡面有幾個帶菌者

怪DOOR團

gchi

WHY NOT ALL

不如你去現場同FAKER攬炒

DLLM我後入佢wet pussy前插後抽10分鐘再頂到最入大爆射！！

米癲拉‧‧‧

7巨台未

個LCK勁到
PICK完英lag一lag就去到12min

中肺炎

LOL=中資GAME
LCK=奶共
希望全部中肺炎

樓主 型英帥靚正

Lag CK

蛆狗 冚家剷平安

肺炎問題

LCK 中肺炎 E牙E牙O

梁文音 生粒粒 E牙E牙O

咪on9 la..

[下午8:37]
NOOB:
9898989

[下午8:37]
winnie the pooh:
sex
sec

KM大佬掛住屌閪唔打機

七巨巨 是25 E牙E牙O

至少三個華倫西亞球迷出席歐聯作客亞特蘭大之後出現武漢肺炎徵狀，現正喺醫院測試係咪確診。
.
意大利武漢肺炎死亡人數已增至11人，官方宣佈周末5場賽事閉門作賽，包括榜首大戰祖記對國米。
.
而家意大利已經成為「歐洲武漢」，多國已要求去過意大利嘅人要強制隔離，咁爆落去歐聯同歐國盃都好危下..

@祖狗

蛆狗全人中哂肺炎
飛返屋企醫再空難

DLLM我後入佢wet pussy前插後抽5分鐘再頂到最入大爆射！！

DLLM我後入你wet pussy前插後抽5分鐘再頂到最入大爆射！！

好

射臉OK?

口爆

腎仔抄人地段野當自己作咁==

嗯～嗯嗯❤！！嗯❤❤！！！

要你管?

DLLM我後入佢wet pussy前插後抽30分鐘再頂到最入大爆射！！
credit to 金珉周致賓周敏感#205928

文識WHEREW

WORK

買左賤種馬德里仲work==

聽日就唔撚WORK了

力狗電腦大爆炸
輸左場rank

［有圖］條女點解可以姣到出水

邪教撚牛逼死了

咩牌位

G持屌柒力

s1mple

why dig=nip==

KENNYS

曼x蛆

點解仲有人用4:3打csgo

無240hz月球玩乜fps

G2 GING

好撚熱 開左冷氣

JAJA

謝老4 12碼都唔入

4:3 先好用

瞓先

RAP

睇牙羅定賤種皇好

牙羅啦

祖狗

睇光頭佬對決啦

賤種皇

皇家马德里足球俱乐部

邊有25你

下話

你講左先

性感 低胸 扭動身體 18+

話事 18+

玩屎忽 毒龍鑽 18+

Home office真係好能正式。。。

我都想Home offline了

Home email

阿森纳足球俱乐部

Ολυμπιακός Σύνδεσμος Φιλάθλων Πειραιώς

ΦωΦ

😂

FISH

FISH了4日

我 愛 的 人 不 是 我 的 愛 人

抵

屯門出旺角最快方法 快!!!

的士

跑過去

又豬晒 cls

我賤種馬德里全格比250搞到冇晒

花狗至愛 (花狗入only)

珍

串埋里昂 想4

唔識

賤種皇同賤種祖狗輸死

射左波 食緊野

枉你24/7上twitch睇g
個腦裝屎架?

who

唔係泡妹

你至愛日本妹

文識今晚歐羅巴有咩心水

唔好買 呃錢

兵工廠足球俱樂部

得我真利==

死利狗食屎啦

腎又25我

邊有

11254

你咪利狗囉

咪廿五

國唔國著波衫好毒==
好似d人著so衫出街咁

你日日J KPOP 女女仲毒

冇J 分享only==

Home office真係好能正式。。。

WHY咁都上熱門 係咪有PR公司

唔撚知乜撚野係izone

IZONE咩黎,可以睇咁多日既咩?

大家蛆撚人之餘又交到貨
pr之王

係..希望爺爺快d加我人工

你波利子

有貼飛跟左冇死
最多一齊死

唔是佢買的

得罪講句 童童真係幾靚女。。。

屌 大家蛆真係pr黎 有同事幫佢推

#20
通形百萬
•
3 日前
推

中計

買咁大 GUN左少少

廁唔同我合刀

有幾多FISH

🎣

禾蛆

屌你老木死祖狗
你媽確診

抵啦 臭蛆

干DADDY

廢物國米咪又係打歐霸

izone係咪e-zone d朋友

蛆

我話了事

利

有利可屠

又廿五

冇話係你 你自己認==

Fish

狗

2

3

死

全

家

G持

禾痢

同蛆一齊下去

利利

你係國安

FAKER做錯咩事

on9樓主

收爺啦

屌你老木賤種皇咁撚廢

成班259

你咁黑心冇計

講兩下就中 林鄭黑警死左十鳩幾次啦

應承我

無聊post 例:XX中肺炎祝福區

再25我出小小甜心刀

咁我出對不起UE刀

從 他 們 的 眼 神 說 明 了 我 不 可 能

開始懷疑LIHK既小圈子PO已經俾人滲透曬
我已經look at some 可疑既user

1, 李知恩

經常無意義PO G相又冇解釋

1440P WOLOLO未

WOLOLO

1440p未

RIP 肉酸佩雷斯主席中左肺焱

係機會了吧

唔同肺炎狗爭

Ολυμπιακός勁到

禾妓

很想去捕捉花

開工未

PR

開左工你又唔回

廁

撒亞人生於這個地方稱呼叫悟空

C

wololo

WACACA

so cool

悉尼 100%

ok 西悉尼上!

又話悉尼 100%

西悉尼都算悉尼
咁鯨魚都係魚啦

西悉尼邊忽唔係悉尼呀

FC

協助預防新型冠狀病毒傳播
對於身體健康的話題，所有人都希望自己和家人能遠離病痛。請查看來自香港衛生署衛生防護中心的最新資訊，共同協助預防新型冠狀病毒 (COVID-19) 散播。
前往

老鼠回飛 等豬啦
加上我西悉上場炒阿德龍5球狀態大勇

雪尼

六雪尼

0-0

你唔係信文識下話==

冇buy

歐洲職業足壇首例確診新冠，其隊友近日曾在祖雲達斯訓練基地踢球。。。

祖狗

OMG

沙利中肺炎祝福區

本身煙sir 食得煙多 個肺已經gg
你仲祝佢中肺炎
文音好黑心

中肺炎好過中肺癌啦下話

牙羅

文音個心黑蚊蚊

食咁多煙 教波又屎 唔死都無用

anyg

今日更新
改廢左波斯
buff左哥德

98mei

98

detail?

自己係steam睇啦
好長唔貼

@梁文音

貢能多咸片女收山上TWITCH

開台做電子G仲好過比人屌

坐係度$$系列
文識DONATE幾多做契爺

日本G直接飛過去屌啦

某幾位會員連D G開台讀書都睇就知幾賺錢
唔開名了

花X

腎X

x=kei

忽sir勁到==

jw仲ging==

弱智? 1個x字你變3個英文字
你公司有冇教你常識

明明讀書條女係你share先==
花狗剩係睇波

我好肯定係花狗些牙先

其他就可能係
讀書一定係你 你仲話似花kei==

白燥音

[League of Legends][196] 血小板好正

#339

#340
꽃케이🌸
•
1 年前

唔係打機都算
係到扮溫豬都睇

你ingame share俾我先

屌你老母 圖都冇張 我話你些牙比我先都得

屌你老味你邊間公司 我一定投訴到你比人炒

ggc冇record
唔信問花狗

個個好似花狗咁得閒係lol個category拉到好落搵少人睇既女stremer咩

唔係 不過你係

喂 拎證據證明我貼先啦 唔係就收撚皮自潛啦

打交打交

咪撚扮睇唔到啦

洗不洗貢惡

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

撐腎

麗英真係好撚正

酒仙

《每日電訊報》報導，如因新冠病毒影響導致英超縮短賽程，利物浦不能拿到冠軍。

同樣，聯賽后三名是否還會被降級，也無法得到保證，因為降級關係到數億英鎊的損失。

因為武肺病毒的傳播，政府會取消未來至少2個月的各種體育賽事，這也意味著被叫停的比賽可能永遠不會再次舉行。

在1939-1940賽季，英格蘭頂級聯賽只進行了三場比賽，就因二戰爆發而被取消，當時的黑池在頂級聯賽中排名第一，領先第二1分。

天滅死利狗

98 遊戲中

一口價300蚊換鳩白相 payme

200收

98米能同主席爭客LA

邊個share讀書條女先?

#626
KS_Sona
• 2h

某幾位會員連D G開台讀書都睇就知幾賺錢
唔開名了

你睇72妹

戀愛了

除左你仲有邊個

冇
花狗剩係睇波

72妹又無讀書

利物鼠

原來係你貼先

i fancy you

免免

丶丶

有無人雙牌 銅牌

睇school days

斬7巨

病嬌

mh真人版

意露利 意露利喇

再 走 近 是 我 完 全 難 自 禁

7巨慘被25

竟然會ban人

條友搶我牙叔唔ban ban我
枉我課咁多俾ggc

應承我 唔好再課比ggc

我 們 在 等 待 什 麼 奇 蹟

Nmsl

前NBA冠軍 Andrew Bogut 轉發孫楊禁賽比小粉紅出征

d skin好吸引

捉棋鐵3第8名
有冇攻略

@精英

係菁英第一

二咋

前第一

花kei買乜@1630

快

輸到仆街 腎仔快

墨

OK 呀得一定得

買我貼先

UP 乜9

唔係花狗貼先就我貼先
信大家蛆 買我貼先

DLLM 再唔講買乜我貼花KEI18+

墨勝

GUN

垃圾玩家留名
啲課金玩家通通都比免費仔趕走

我酒仙
你幫手嗌反杯

DLLM

NMSL

係
我課哂金俾D免費仔report到ban埋

鮮血之結末

你媽確診

腎入

讀書妹?

唔入

克里斯蒂安·奥普塞特 7'

克莉絲蒂娜・摩根

奧拉·托伊沃寧 78' 90+3'

冰川·鏡華

劈未

驚肺炎

馬爾科·羅哈斯 57'

奧拉·托伊沃寧 90+3'

3-1 OK?

ok

2-1

wacaca

WACAWCASSDFGDGDFGDF

有冇棋攻略

菁英第二COW B

@文識

沃特福德

kennys冇人講?

Jw >>>>Kennys

tyler1 jungle only快過nb3上master

我貼先你唔講啦

FNC比人屌打

ggc冇record
唔信問花狗

問個弱智既?

FNC自己簡MAP都比人屌打

外掛game

support plz

文識咁撚RICH都唔至在個2000石啦

jw咁勁冇人講?

我黎 SOR

老鼠腎第一個貼讀書妹冇人講?

米奇老腎

咩話 fnc 1-1

又要睇EU 又要睇槍 又要睇波 我做得邊樣

2020 lol

LOL JENG

you jeng d

又要睇利

讀書

咪搞我條女 我貼先架

-DD

賀芬咸對拜狗最後係到搓波

#818 終極大弱智

腎仔又post讀書G

你唔係買左下

出面有人開po講
睇埋片真係笑埋

吹?

巴黎易到

槍未

垃圾痢

冇啦

屈福特cashed

臭利狗抵撚死啦

話事了

愛 的 炸 彈 我 的 愛 的 炸 彈

如 果 分 手 太 複 雜
流 浪 的 歌 手會 放 下 結 他

Icy but I’m on fire🚬

屈福特世界第一

有無利狗足球會出黎講兩句

樓主真利

利輸波 香港又贏
懷疑利控制緊香港

爺爺又贏

係 祖狗好波

As you wish

發生錯誤，請稍後再試 (播放 ID：wTMQegsqqOOBde6c)。
瞭解詳情

#1
兔兔露多
•
剛剛
Mpf 1k
車錢1k
家用4k
租+水電 16k (同女朋友一人一半）
食飯 3k
雜費 1k
一個月得返1-2k儲嚟去旅行
年年都靠bonus先有得買衫褲/電話

廢物 0-3

watford成功爬離降班區

在新竹租屋經營情色工作室的34歲中國林姓輕熟女，在網路論壇使用年輕辣妹照吸客，小她1歲的陳男上門，發覺林女本人不是照片上的辣妹，轉頭要走，但林女自創的內規認為，既要尋芳，人進門了就得給錢，沒有「打槍」的權利。因2人各有堅持，引發一場激烈亂鬥，最後陳男咬傷林女，林女也因強阻陳男離開挨告強制罪，雙雙吃上官司。

咬邊度

穆罕默德點沙拿

上一頁
第 4 頁

#97
DoDing
•
5 分鐘前
20k 睇直播買禮物送比女主播

訓天橋底
食二手飯

花狗分身

#1
兔兔露多
•
1 小時前
Mpf 1k
車錢1k
家用4k
租+水電 16k (同女朋友一人一半）
食飯 3k
雜費 1k
一個月得返1-2k儲嚟去旅行
年年都靠bonus先有得買衫褲/電話
18
28

竟然咁多負皮

墨爾本城

曼徹斯特城

反勝賤種馬德里

賤種馬德里對加泰隆尼巴塞罗那足球俱樂部
點打

用腳踢

屌你老母

咩點打==

買咩

賤種冇世三
要美欺

GUN都唔比

曼徹斯特墨爾本城

利昂內爾·梅西10'

克里斯蒂亞諾·羅納度 78' 90+1'

利昂內爾·梅西10' 90+1'

想玩隻狼

梅西

台未

未

5gum

咁多經費畫公主圖 但魔物永遠得一個樣

你J公主定魔物

腎仔有無KY TG

使不使貢串

咁係牙麻 無人J畫咁靚把撚==

TG GROUP?

有冇腎仔tg

有

今日見有手足著利子波衫出街 respect

無人要你IG

？？？？？

咩事😨😨😨

😨😨😨

到底做咩

無 想屌你屎眼

係咪我得罪文識哥。。。。

唔is

佢想J你

Mpf 1k
車錢1k
家用4k
租+水電 16k (同女朋友一人一半）
食飯 3k
雜費 1k
一個月得返1-2k儲嚟去旅行
年年都靠bonus先有得買衫褲/電話
31
92

臭西

腎仔有55萬

一個人係mk 鋸緊扒
好想去ione 打撈

腎

腎仔貼先

讀書一定係腎仔貼先
仲話似花KEI

72妹一定係腎仔貼先

呢個我認

仲每月斗內55萬

5555555555555555555555555555555

琴晚donate 左50蚊俾西門
琴晚先知原來佢之前返左ahq jg

賢仔小朋友

?

雞

8歲女兒

8歲我照樣啪

畫面看起來溫馨和樂，爸爸擁著兩位可愛女兒，突然8歲的大女兒冰川鏡華，伸出手輕拍爸爸下體，拍了幾下後還將手伸進衣服裡玩弄幾下，接著爸爸露出微笑

我係爸爸

想問999咩號碼

在S2 Jungler裡 唯一獨排眾議 並且打到美服前三的男人

在四鬼總是被冰牆擋住的狹窄角落 XJ9是否能用重擊讓他們的靈魂得到救贖？

這一場仗，可以輸 但是四鬼，不能不吃，藍Buff 不能再讓

且看XJ9帶我們力抗froggen信徒 Jungler不是中路的Support！！

我決定用卡蜜兒jg 血洗銅3

你咪笑啦7ss 卡蜜兒好撚型

DLLM 49000

4:3

G2 05

再嘈加你fb

加完del fd

砌機了
2300 蚊lol 入門組合

👌👌

槍

死皇狗
等睇比巴狗大炒啦

有冇電tg

虎哥幫我砌左條抵到爛嘅list 了

虎哥係有料

1 x AMD Ryzen™️ 3 3200G APU with Radeon™️ Vega 8 Graphics
價錢：$799

1 x ASUS PRIME A320M-K Micro-ATX
價錢：$399

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A400 Series 480GB SATA 3
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Sharkoon VS4-V ATX
價錢：$235

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $2,991

Ram cut 一條
唔要sdd

再求神拜佛張r6950未打柴

Dig huni froggen aphroobvfdgubm
送返去s3應該幾勁

一陣有CLG TSM

廢西巴狗

又睇TSM

係
睇佢點輸

知咩料啦

JG GAP

TSM

都係冇眼睇 訓先

動搖了

扮乜

CLG CLG CLG

tsm tsm tsm

#1
兔兔露多
• 21h
Mpf 1k
車錢1k
家用4k
租+水電 16k (同女朋友一人一半）
食飯 3k
雜費 1k
一個月得返1-2k儲嚟去旅行
年年都靠bonus先有得買衫褲/電話

大家蛆一定係你貼先

老死開po我一定gchi

仲話似花狗

似

各區馬會實時

@文識廢老

有線黃婧宜黑絲大淫腳

個池幾靚 邊到有

我屋企 come？

ho

［必睇］香港有史以來，最高質嘅KPOP dance cover

我中學師兄...

腎仔咁認真狙擊我

笑到我好辛苦